[含劇透] 星星夢裡人 根本就係一個仆街女人既故事！！！

首先一開波出軌同左男主角一齊已經夠仆街啦，但冇計，主角大哂。之後話就話覺得男主角背棄左原本既理想，但其實咪又係見到男朋友紅左，自己仲咁霉，唔抵得，加上男主角冇時間陪自己，所以想佢放棄做樂隊。
最後，到自己真係紅左啦就飛左男主角同個有錢佬結婚
套戲一般港女睇一定覺得好浪漫，但撇除音樂靚景浪漫情節，諗真d其實女主角好自私好嘔心

agger

Agger, 其實最尾都睇到如果Emma stone 紅先，Ryan gosling 都肯一齊去法國。但掉返轉Emma stone 就唔肯

係，講漏啦。男主角有叫過女主角跟佢去演出，冇為左自己既事業放棄女主角，但女主角唔敢放棄佢既事業唔跟。但女主角就為左佢既事業而放棄男主角，好自私

係佢哋既what if moment ,講緊一齊given Mia個solo 座滿然後出名，
心諗，真係what If,一個寂寂無名既actress, audition都不成功點會座無虛席。。。
你地既一齊建基於Mia 成功到。。。
seb既成功就唔係成功咁

係，個女主角根本淨係諗自己

yes

點解比你地講到套野咁似500 days of summer
summer明明話唔會結婚 但一段時間之後就走左去結婚

冇睇過

summer正臭西

mia都係

男主唔夠上進嘛
仲有timing 好重要

mia仲仆街d, 男主上進啦，又唔抵得人又嫌人唔夠時間陪自己

叫佢搵夠好追夢啫
唔係嫌佢唔陪自己

一路睇一路諗起me before u 個條女

原來又係矛盾一生d相類故事
覺得對方係負累
足以印證全世界都係咁自私

男主根本就唔鍾意自己做緊嘅音樂
Emma只係點番醒佢啫

主因好明顯係想條仔陪自己多d啦

我都有睇呢套，大家都係出軌

女仔特別係咁，男人會carry女

又係佢叫男主去join樂團，明顯係因為男主冇時間陪自己佢先叫佢退出

Mia 都冇叫Seb join band
係seb 聽到Mia 同佢老母講電話先自己去簽約